我想当个强大的女人！

很久没有来豆瓣了，发现他又新添了很多功能。我没来的这段时间我都干了些什么，谈了一场没有未来的恋爱，发现了人都是自私的只为自己；我的家人和我的想法不一样，我什么都做不了。只有顺从。我没办法抱怨什么时候才能找到一个值得托付终身的人，给我一个温馨的家庭。让我换个环境继续开始忙碌的生活。我觉得我要的并不多。为什么连这个小小的要求都不能满足我呢。我等了好久那个人都没来，我对爱情开始绝望了。我现在唯一想的就是创造自己的生活，不靠别人，即使有了那个人，我也要做不依附男人的女人，如果男人受不了女人比他们强，请他们绕道。从现在开始存钱，还有十年才能买属于自己的房子。过自己的日子。不知道怎么才能表达我现在的心情，外表看上去柔弱的我，内心绝不是一个柔弱的人。